---
- GuiCommand:/it
   Name:Std_Print
   Name/it:Stampa
   MenuLocation:File → Stampa...
   Workbenches:Tutti
   Shortcut:**Ctrl**+**P**
   SeeAlso:[Anteprima di stampa](Std_PrintPreview/it.md), [Esporta PDF](Std_PrintPdf/it.md), [Esporta](Std_Export/it.md), [Cattura schermata](Std_ViewScreenShot/it.md)
---

# Std Print/it



## Descrizione


<div class="mw-translate-fuzzy">

Il comando **Stampa** ha principalmente lo scopo di stampare le pagine di [TechDraw ](TechDraw_Workbench/it.md), ma può anche essere usato per stampare ciò che è attualmente visibile nella [vista 3D](3D_view/it.md).


</div>



## Utilizzo


<div class="mw-translate-fuzzy">

1.  Se necessario, attivare la pagina TechDraw corretta o modificare la vista 3D.
2.  Esistono diversi modi per invocare il comando:
    -   Premere il pulsante **<img src="images/Std_Print.svg" width=16px> '''Stampa'''** button.
    -   Selezionare l\'opzione **File → <img src="images/Std_Print.svg" width=16px> Stampa...** dal menu.
    -   Usare la scorciatoia da tastiera: **Ctrl**+**P**.
3.  Viene visualizzata la finestra di dialogo di stampa standard.


</div>



## Opzioni

-   Premere il tasto **Esc** o il pulsante **Annulla** per annullare il comando.

## Notes

-   When printing the contents of the 3D view, one should not expect any particular scale factor in the output.


<div class="mw-translate-fuzzy">





</div>


{{Std Base navi

}}



---
![](images/Right_arrow.png) [documentation index](../README.md) > Std Print/it
